今日邊位巴打係忠義街俾官Dup停呀

頭先兩點幾
你沿住孝民街落到黎十字路口
右轉入緊孝民街

點知
大路有架電單車衝緊過黎
個官係彎位踩停左你架車
成架車死左火停左係黃格度

雖然你好快著翻架車走
但沿路班街坊企晒係度笑你

究竟你最後點啊